依家都無得wfh嘅audit狗 係咪quit得？

依個行業好落後 冇得wfh

好好奇audit 狗的工作性質係咪根本冇可能wfh

利申：讀緊acct

以前做過AUDIT,
其實呢個行業點可以WFH?

點解冇得wfh
Annual interim我全公司wfh, 咩都soft copy俾auditor啦
Audit client 廢到咩都hard copy voucher另計

難囉

了解吓audit 做咩，見你讀accounting

識人無做過big4 ,又覺得讀accounting應該做相關既野，入到去屌曬鬼

Ching做緊big4??

做audit先易wfh喎，特別係做大客差唔多完全無影響，有咩需要睇就soft copy/live forecast

只要有一單audit 感染群組,就可以WFH

Big4 d客應該全部大部分嘢有soft copy
唔似啲細公司 中資乜柒都得紙

真 咩年代 仲hard copy